我好撚憎收到個張100蚊匯豐陰司紙，仆你個街新年流流封呢d 俾人

快快手入晒落八達通
袋住睇到周身唔自在

仲入八達通畀人收息投資賺錢

Agger

人日未到拆利是

你袋住或者收起仲唔吉利啦
俾死人用架喎

封口罩

一罩難求

拎去抿屎

你唔要，不如俾我啦#2

老老實實，極似陰司紙，班狗官真係盲架

唔要比我 我幫你處理